點解宜家啲人食大麻都可以咁光明正大

喺咪覺得好型？？

幫手推爆喱啲00後 不知所謂